咩叫沒有望怎報酬？

聽咗廿年都唔知佢up乜

乜野叫「天花將剝落誓言 床驟變荒地」？

樓主弱智，拉

咩叫「拿來用你尚有餘的惻隱 連吻鵝刺身的不幸」？

樓主三毛狗死全家斷子絕孫不得好死

樓主支那仔死全家斷子絕孫不得好死

Didnt expect any rewards for being your friends